5K左右手提打機，

求介紹

玩LOL PUBG個啲game

PUBG PC版真係一啲都唔細食, 唔明點解成日有人得4~6k budget話想打PUBG

我都係幫人問，
自己就desktop
1060 -6GB

iPhone iOS pubg 算啦

5k砌機算啦

5k買唔到iPhone喎

Lol冇問題,食雞嘅話畫質唔好要求咁多